[
        {
            "questionText": "Когда необходимо включать реверс (обратный ход) автогрейдера ГС-14.02?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "После остановки двигателя.",
                "После остановки автогрейдера.",
                "На ходу автогрейдера."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должен быть тормозной путь автогрейдера ДЗ-122А на горизонтальном участке дороги с твёрдым покрытием при скорости движения 30 км/ч?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Не более 11 м.",
                "Не более 13 м.",
                "Не более 15 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое напряжение в электрической сети у самоходного скрепера МоАЗ-6014?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "12 В.",
                "24 В.",
                "36 В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая максимальная разность в показаниях на левой и правой шкале указателя толщины слоя допускается при укладке асфальтобетонной смеси?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "30 мм.",
                "80 мм.",
                "120 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип рулевого управления у катка \"Амкодор 6641\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Два поворотных вальца.",
                "Поворотный валец и мост.",
                "Передний поворотный мост."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком техническом обслуживании асфальтоукладчика производиться проверка и подтяжка крепления узлов колёсного хода, рабочего органа и других узлов машины?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "При ТО-1.",
                "При ТО-2.",
                "При ежемесячном обслуживании (ЕО)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком техническом обслуживании катка ДС-31 необходимо проверить затяжку болтов крепления вибровальцев и крепления амортизаторов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "При ТО-1.",
                "При ТО-2.",
                "При ТО-3.",
                "Правильный ответ 2, 3."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой температуре окружающего воздуха необходимо сливать воду из системы охлаждения перед длительной остановкой?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0℃ и ниже.",
                "+5℃ и ниже.",
                "+8℃ и ниже."
            ]
        },
        {
            "questionText": "До какого уровня необходимо заливать воду в радиатор двигателя Д-245?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Уровень должен быть не ниже 100 мм от верхней плоскости заливной горловины.",
                "До уровня заливной горловины верхнего бака.",
                "Сердцевина радиатора должна быть закрыта водой."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли буксировка катка ДС-30?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Запрещается.",
                "Разрешается летом."
            ]
        }
    ]
    